[波鞋撚入]想問下波鞋潮流嘅問題

今日喺地鐵見到啲嘢,想問下係咪神嘅潮流?

係

好型